---
title: 147 - Instalaçao e fingerprint
created: '2021-05-20T20:42:46.033Z'
modified: '2021-05-20T20:44:41.265Z'
---

# 147 - Instalaçao e fingerprint

apt-get install openssh-server

ss -ltn --> mostra se está funcionando

ssh localhost --> valida e pergunta se quer cadastrar o fingerprint. Coloca sim

cd.ssh

cat know_hots --> mostra o fingerprint

ssh localhost -l guiafoca


